【7.1遊行】香港獨立集會 近百名警員戒備

遊行尚未開始，支持香港獨立的鄭俠於鵝頸橋豎起香港獨立旗幟，有十數名市民參與集會，及後亦有多名身穿印有香港民族陣線字樣衣服的市民參與集會，多名警察隨即介入了解，現場已有近百警員戒備。鄭俠指昨晚於網上發起集會，未能預計參與人數，但多強調每個支持港獨的市民有權利參與集會。

同樣支持港獨的香港民族黨陳浩天昨亦於尖沙咀發起集會，卻遭警阻撓。鄭指「港共最驚就係港獨，一定要堅持」。
多個藍絲組織稍後亦會於鵝頸橋集會，鄭指已做好「畀人打嘅準備」。

行岩路

香港旗

Ching ho ball

中共最驚就係團結 你哋要堅持拆散 你哋做到了同志

屌那星十數萬定十數人啊
我地獨派吹雞會得咁少人咩

咩環境

又岩啵
咁大家一齊幫港共打壓呢班分化既本土撚，咪可以團結返反對派囉

鄭俠冇加入咩組織，個人身份

突發

呢支旗真係好醒目搶眼

掛得又夠高

成條街咁遠都見到

鄭日琴晚都有黎舉旗，真係好搶眼

意思又好明顯清楚

外國傳媒一見就必定明係乜, 更加唔可以扭曲